有酒粒嘅人好似天使

唔覺

多謝

Thanks 樓豬